
                      La verdad es una película muy mala, no le llegue ni a los talones a la primera, para empezar se deja de lado el protagonismo de aves como Matilda, terence, Stella, etc. La idea de juntar a silver y red como pareja es absurda ya que en los videojuegos silver es macho y además lo más adecuado es que la pareja de red sea stella. Los blues deberían haber tenido protagonismo, no por nada los salvaron en la primera y además se supone que el lugar al ser de hielo ellos tienen ventaja aquí. Por esta y muchas más razones les doy está calificación.
        
            